有冇Youtube轉mp3嘅安全網站可以比我？

google search嘅頭幾個都好似好唔安全
有冇巴絲用開嘅youtube轉mp3嘅網係好？
感謝各位

呢個我用過 我用macbook 一開又話我中毒

Window機用開冇事

自膠

感謝絲打！！！

下載完，自己轉

嗰啲on 9廣告睇到免疫咗啦

可以嘅話
用aac唔好用mp3
mp3已經係一個好落後嘅格式

老老77 無一個係真係安全
不過用啦 唔洗咁驚青既

YouTube downloader

點解要靠網？

可以有咩其實方法？
Foxy?
利申：用緊呢個

Firefox 有plug in 直接download 啦

youtube-dl
command line tool
超方便